一人一個交友app貨不對辦經歷

我先⋯早排遇到個

出到黎原來肥仔黎
重要唔係揸法拉利

臭雞

想知你約個陣係咪濕晒

Gay

有幾部車咁岩唔係揸法拉姐

見到張相就濕